熟法甲手足入一入黎

除左雷恩贏法國盃有歐霸之外
點解斯特拉斯堡有得踢

捧左聯賽盃

原來psg呢樣都柒埋

鈀一年一冠收工

法國聯賽盃 即係好似英超 英聯盃咁

原來斯特拉斯堡都有盃捧
唉我利

唔該ching